港呢啲 又有新野 有導遊在車上指「爆眼少女是自作自受」

車牌 VY7594? 係唔係真?

諗住講句聽人講 有人講呀
就想鳩up唔洗付出代價

推 還清白!!!

屌 好撚嬲

必火

起佢底

個樣成個大陸呀姑咁，個腦袋都係，做個導遊竟然喺到鳩噏新聞當䄹笈，賺陰質錢。

Push